\begin{itemize}
\item Innerhalb der UA können Entscheidungen getroffen werden von:
\begin{itemize}
	\item Der Jahresdelegiertenversammlung
	\item Der Jugendversammlung(*)
	\item Dem Vorstand
	\item Die Nationalteamversammlung (NTV)
	\item Zuständigen Komitees, sofern sie vom Vorstand oder der JDV dazu befugt sind.
\end{itemize}
Sofern nicht besonders geregelt, sind Entscheidungen der früher genannten Ebene für die später genannte bindend.\\
(*) Die Jugendversammlung kann nur Entscheidungen treffen, die Spieler\gnd innen beeinflussen, die in der laufenden Saison noch als Jugendlich gelten. Hier gilt nicht die Definition von Jugend des DFV (U27), sondern U20 für die Ultimate Abteilung.
\item Für jedes Komitee gilt:
\begin{itemize}
	\item Bei Themen, die auch die Jugend betreffen, muss der\gnd die gewählte Vertreter\gnd in der Jugend dieses Komitees angehört werden.
	\item Bei Themen, die ausschließlich die Jugend betreffen, kann der\gnd die gewählte Vertreter\gnd in der Jugend diese in das Jugendkomitee übertragen.
	\item Sollte es strittig sein, ob eine Entscheidung ausschließlich die Jugend betrifft, muss der Vermittlungsausschuss einberufen werden. Dieser kann eine Empfehlung aussprechen.
	\item Das Jugendkomitee und der Vorstand der Ultimate Abteilung müssen die Empfehlung des Vermittlungsausschuss bestätigen. Wenn ein Gremium die Empfehlung	ablehnt, dann kann die JV und abschließend die JDV hierüber entscheiden.
\end{itemize}
\end{itemize}
